呆萌樹熊深夜光臨酒店 網民：要辦入住嗎？

本月16日的深夜，一隻樹熊突然出現在了墨爾本東南部因沃洛什（Inverloch）的RACV海濱度假酒店的門口，牠默默地走到門前，抬手拍拍玻璃門，似乎是想要引起酒店工作人員的注意，讓他們幫忙開門入內。

拍了一會兒後，這隻小傢伙好像是累了一般，一屁股地坐到地上開始休息起來，模樣十足可愛。酒店工作人員見狀也忍不住將此情此景拍下來，並分享在酒店的Facebook主頁上，瞬間吸引了一大批網民點讚和評論。

有網友開玩笑地表示，這隻樹熊可能是想進門去喝一杯酒，「牠可能還想要辦理入住！誰來幫幫牠？！」酒店方面也靈機一觸，搞笑回復網民：「酒店房間被訂滿了！這位客官你就爬到門口的樹上休息去吧！」

樹熊多以尤加利葉為主食，但挑剔的牠們在700多種尤加利樹中，只選擇其中的50種葉子來吃。由於飲食中沒有攝入太多能量，因此牠們每天能睡上20個小時。

好撚cute

全世界最撚CUTE

第二幅個樣好可愛

（敲敲）

其實佢係咪想搵水飲？
之前好似睇過類似新聞

有機會
成日無水飲